地核以每小时15万公里的速度骤降，导致温度飙升至1000亿摄氏度，并将地核融合成一个由中子组成的实心球。 发现为超新星供电的秘密成分Thomas Lewton | 2021年1月21日|量子杂志 
 宇宙在膨胀，哈勃记录到它的膨胀速率为每秒500公里每百万秒差，这个常数现在以他的名字命名。 宇宙有138亿年的历史，我们是这样知道的，查理·伍德2021年1月13日 
 国际航空运输协会(International Air Transport Association)上周表示，11月全球旅客需求大幅下降，以收入旅客公里计算，同比下降70%。 关于在爪哇海失踪的波音737飞机我们要知道些什么，记者克莱尔·齐尔曼，2021年1月10日财富 
 此外，来自地球的无线电干扰不会被相隔数百公里的望远镜站点记录下来。 SETI:新信号刺激外星猎人-这是我们如何发现它是否真实的方法 
 当气体以每秒300到400公里的速度向外膨胀时，它们发出的x射线测量值为300万到400万开尔文。 在银河系中发现的星系大小的气泡|查理伍德| 2021年1月6日|量子杂志 
 这意味着它可能在返回之前飞了一公里。 地球人，我们登上了一颗彗星|马修·r·弗朗西斯| 2014年11月12日|每日野兽 
 她的衣服和钱包在一公里外被发现，钱包里还有钱。 2014年5月7日，意大利最可怕的连环杀手卷土重来 
 来自叙利亚的炮弹落在土耳其一侧900公里的边境线上，造成数人死亡。 土耳其总理被指控在选举前玩战争游戏|Thomas Seibert | 2014年3月24日|每日野兽 
 他还表示，“Eataly的精神与慢食运动或吃本地食物的零公里倡议相反。” 意大利计划为吃货建造迪士尼乐园芭比·拉扎·纳多| 2014年3月16日|每日野兽 
 Wadhams说:“格陵兰岛现在每年损失300立方公里的冰。” 北极的终结? 海洋可能在2015年无冰|Mark Hertsgaard | 2013年12月13日|每日野兽 
 我预先设定了两个向前的散热器，在低凝结的40公里内，在地表半径为3公里。 间接|埃弗雷特·b·科尔 
 在我看来是这样，因为德国人从东南方向投下炮弹，至少在一公里之外。 纽约时报欧洲战史，第一卷第四期，1915年1月23日|各种各样 
 支援线在后方约一公里处。 普通美国人西奥多·罗斯福 
 假设原因相差一毫米，结果相差一公里。 科学基础:科学与假设，科学的价值，科学与方法 
 如果我赢了，如果效果对应的千米是偶数，我赢的概率是1/2。 科学基础:科学与假设，科学的价值，科学与方法